買mon經歷, 黑店中央田

買mon先錢後貨,講左比錢可以check貨冇問題先拎走

我強調左會check光點死點但sales叫我比錢先

我之後比錢後check貨

7千蚊買隻mon即場發現有死點

間鋪死都唔肯換話要跟間廠既policy,多過3點先肯換

我買之前已經講左話會check光死點

事後要佢寫返係即場試機已有死點佢地都唔肯

仲強調sales冇答應包0光0死

佢冇答應係一回事但我買之前已強調呢個係condition,sales當時冇話唔包,仲話可以check到滿意

感覺倒佢地係誤導消費者

大家唔好幫襯佢

我會再向消委會投訴

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

教訓大家要先檢查再比錢

Sales佬冇同你講有幾點先換得？

報海關

比錢前冇

我比錢前仲講左幾次我一定會check光點死點

Sales就叫我比錢,比完錢就有得check

到比完錢check貨

Check倒有死點佢就話叫我慢慢check,check倒多過三粒就換比我

我事後去返cashier 同個應該大粒d既理論

佢就話個sales冇話包零光零死就冇得換

屌喇媽我買之前講左幾次我實會check冇光點死點先拎走部機

個sales果時又唔講淨係叫我去拎錢返上去比錢,比完錢就有得check

我有要求佢果下唔否認但就叫我去比錢算唔算不良銷售手法

仲有貨物未出門有問題,(買貨前已define有光死點就係有問題),7千蚊買隻mon都唔換
呢間仆街鋪日鳩日出post屌佢

我呢個月係佢地度買左兩期蚊野都咁水我

已報消委會

搞唔掂用民事告佢

就咁睇你陳述
1.你冇表明有一點光/死點就唔要
2.比左錢先check得 我諗係慣常手法 唔係既話有一兩點既mon都賣唔出
3.無堅持check完先買 比你check但無話包換
4.多過3點先換得 呢點佢應該係無呃你

總結: 你差少少經驗..

我認我差經驗

但我比錢前表明左一定會check哂冇光死點先肯收貨

佢聽倒我咁講仲叫我去比錢同話比左錢就有得check

依家變左我check 完唔收貨係唔關佢事

每日一post屌佢老母黑店中央田

不嬲全行都講緊3 點自換
佢賣比你都應該有講
香港就係咁撚黑

Asus rog 35

我咪講左話check倒冇點先收貨

定係你想講我唔收貨唔關佢事

香港買電腦野 間間都黑 點夠佢玩
真係好煩 班人咁仆街 用盡手法呃人 痴線
想買下野都咁煩

買laptop為例 個牌子明明有國際保 包香港 但幾個牌子都係代理又唔認你個國際保 迫你香港買 唔係就無保
當消費者係狗？

仲有佢係要你比錢買左先可以check

Check可以check到滿意

但唔滿意原來唔代表比你換貨算唔算誤導

連登保護商家聯盟又出動

如果件貨出左門口先發現三點我認自己底死

但依家係一定要你比左錢先可以驗貨

驗左有問題未出門都好,都唔比換貨

咁驗貨驗黎做咩

如果佢一早同你講驗完貨有問題都唔準換既正常人都唔會肯比錢喇

依家係佢地話比你驗到滿意

但原來驗到滿意既意思係你可以慢慢驗

驗到有問題你再驗,已經唔關佢地事

大部份都屌緊商家既

雞蛋與高牆 ？

買個mon就係對住個mon 點解要迫人3點先換得 1點同3點有分別？ 咪又係個mon有壞點 邊個定1點就唔覺 3點就好覺眼先可以換？ 抑或係mon壞一兩點既情況多過壞足多過3點既情況 可能壞1-2點既機率係1/100 壞多過3點係1/1000 所以商家夠膽set3點 蝕少好多 而唔做好d set1點

又係呢隻

好撚認同 一點已經唔撚收貨

睇番你上面咁講
個sales只係一直重申買完可以比你check 但你冇講明問佢幾多點先可以換
所以佢只係話買完你可以任check(緊係啦 買左件野就係你）
以我所知佢地規定一向係三點以上先可以換
所以你下次一係問清楚 一係簡番d大牌子穩陣d

所以咪話明顯誤導

另外華碩電競mon唔算大牌子？

如果佢有講明一點都換比你 但最後唔換既話直程係詐騙

佢冇講明
只係我講左要求後佢用正面回應叫我去比錢

未必構成詐騙而好有機會係誤導同不良銷售手法

Send左比銷委會

搞唔掂就小額錢債民事訴訟

放上黎主要想比巴打門知要小心呢間野廢事中伏

不竟好多同我一樣新手

3年前我去講明check左先俾錢 我check左成15分鐘先磅水

間間買都差無幾 冇地方會包0死點啦

聽人講好似買批死點芒返黎會平d
正價再賣返出去
爽呀

痴線,仲有MON會有死點拎出黎賣?
粒死點係係咩位? 角位?
擺到明次貨啦！

上網睇完間野好似真係特別多死點機case

Ultra wide screen黎

分12格既話

1234
5667
9jqk

粒點係2號位偏左水平中間

個sales仲話上次個客兩粒死點起中間都唔俾換

屌喇星叫我比錢果時又唔講

要打擊依類不良銷售手法既商家
罷買佢地產品

支持樓主
乜野3點先有得換真心仆街

我幾年前都去過買mon
又係有死點同插線位接觸不良想換

去到又係講咩公司policy 又話你自己邊到整花左唔換得 （但我之前check過冇事）
呢間野係好撚仆街

之前仲成班人係到讚佢

買mon千奇唔好去中央田

叫左買mon千奇唔好去中央田
你都仲去
真係天堂有路你不走吖

就係呢個post 個陣成200個負評

一向都係3點以上先比換
所以我永遠只去高登compumark 買, 包0光0死

原來係熟人

點會包無尚限， 死點， 光點。
實會話多過幾果點唔包。。
係個sales 問題冇講清楚

重有比錢前問佢，，一間有點 包唔包換。

中間有點， 包唔包換。

包0光死，如果即check有一兩點代理又唔會收返，咁啲貨會去咗邊?

件貨未出門有問題係咪應該間鋪要負責

點解個著眼點放係件有問題既貨會去邊咁搞笑

即話我買樣野有問題

我要諗樣有問題既貨後果係點我先可以換貨咩logic

我係諗唔明包0光死嗰啲舖點解可以做到
代理唔收，咁啲開過試過嘅mon係咪即係翻pack再賣?

至於你話件貨有冇問題，我只能講電子嘢換貨準則係廠俾代理，代理俾舖，相機電話電視電腦，準則外舖換唔會都係代理
不如你試下email俾香港華碩睇下佢哋幫唔幫到你

問題係買貨前我已強光點死點係condition

Sales冇答應但叫我去比錢可以check到滿意

呢個銷售手法問題

係between我同佢間鋪

推爆佢

你話會check，佢係真係俾你check
你又冇話一粒死點都唔要，再講，好多電器都係有限數死點唔換

你上尼慢慢打字都1999

你問佢係咪包零死，個sales話包，你話試mon佢話俾咗錢先試，跟著你俾完錢試mon發現有點但sales唔換，係咪咁?

咪講左有死點光點會唔收貨

佢照叫我比錢

唔知閱讀理解問題定1999問題

我係話要試冇死冇光先收貨
佢話比左錢就有得試到滿意

咁又好可圈可點，不過我建議你搵咗華碩先，用華碩壓返落去

支持樓豬告鳩佢
上次買mon又係比左錢先話有3點以上先換
不過好彩冇死點冇光點

上星期都係去中央田買mon samsung 27寸曲面大約三千蚊
都係比左錢先check 點就無 不過發現有粒塵係入面
個女sales好努力咁想整走佢但都唔得
好爽快咁換左個新比我

不過本身我係睇中另一個27xx既mon 揀好先話無貨 叫我轉呢個三千蚊mon
唔知真無貨定想賺多幾百

邊度有包0死點光點？

之前正都買有一粒都換比我,不過唔知依加點啦

好耐以前買過，佢係比你Check三次，三次之內你Check到有一點都換，但到第三次就要食，好似公屋咁，而家改到咁仆街？

你個post一開頭邊有講一粒死點就要換呀，乜嘢叫冇問題呀，咁好多時幾粒死點都唔包，對佢尼講，一粒係可以冇問題

你要求要買一部無光點無死點既mon
佢叫你比錢後check機
比完錢有死點先講話3點以上先比換
已經係誤導

《貨品售賣條例》規定出售之貨品必須具可商售品質
包括
(a)對於通常購買該種貨品所作用途的適用性；
(b)外觀及最終修飾的水準；
(c)並無缺點(包括輕微缺點)的程度；
(d)安全程度；及
(e)耐用程度
除非買之前店員清楚講明
或者比錢前驗貨可以清楚睇到
否則有權拒絕收貨

可以搵律師有得告
告嬴左對方比埋你律師費
同埋幫大家爭取以後包光點死點

打得贏就係，冇一間LCD廠會包自己所有panel都係完美屏，你用呢個point去打都未必幫到你

“我強調左會check光點死點但sales叫我比錢先

我之後比錢後check貨”

會經小額先

唔係告廠

重點係告不良銷售手法

唔關廠事

係告間鋪誤導

即話間鋪自己bear legal cost

但我試過正刀買到二手cpu

持平啲講 外行人可能唔熟行規
但係個職員一定有責任講

樓主一開頭又話無應承包零光死
中間又話有
呢啲野得你同鋪知
華碩要3點至有得換
鋪頭唔換都正常嘅
不如你直接打去華碩睇吓華碩幫唔幫你搞算啦

無答應
但冇否認仲叫我比錢

唔好曲解我啦店員

同意
間鋪要買家好似行內人同sales講實包零光零死先算數

我開條件冇錯佢冇答應
但冇拒絕仲好正面叫我比完錢就有得試到滿意

點知試到滿意唔代表有問題可以換貨

仲唔係誤導係咩呀

好似係行規 3點以上先換。

合唔合理一件事。

街客要跟行規去買貨
行規係比同業去守下話

顧客緊係講合唔合理

Btw你認同唔合理？

我認為，如果付款前 佢無講明三點以上先有得換 你有權要求退錢

如果3點堆埋一齊,你會屌出來嗎?
行規係佢自己定...
3粒換得,1粒都一樣換得

利申: 朋友係黃金賣MON

出面好多都3點先換
通常買之前都問清楚包唔包0死點光點先比錢

Comxxmark sysxxx冇死
試完先比錢

有單有真相

你嗰隻係咪PA? PA系列包0光
華碩對光死點有保養指引

垃圾中央田

呢間仆間鋪藍到仆街

幫你推下

再次証明誰大誰惡正確

你遇到仆街SALES加自己蠢

留名跟進 有消息update 下

三星 全球不包括香港添
咪又大班傻仔去買

3c有兩間都都黑

幫你推
唔理行規係點
我覺得已經係不良銷售手法

行咩規 佢地Set黎欺壓消費者
唔代表合理

華碩唔係包0死點/光點咩？！

比左錢之後中央田就話佢冇講包零光零死
儘管你比錢前已講好左冇光死點先會收貨
佢照叫你比錢之後可以check到滿意

但當有事佢地就會錄音機話唔比換要多過三點先可以

而每一點都要華碩專家話係光死點先算係

仆街鋪等天收

其實我覺得係你一開始就講錯要求
你要求係check光死點，唔係要求包0光死

錄碌卡定Cash 卡就去card centre投訴作佢老母閪

佢迫我現金價先平

但原來仲貴過出面

俾個地址啦ching

我好enjoy check點？

講到明check到滿意點知唔滿意係冇得換

舊登總鋪隔離華碩專區

好奇一問，佢話先錢後check貨，點解仲要喺佢度買?

冇人知你咩心態enjoy啲乜，要人包零光死點解唔直接講?

香港就係咁，所有野都係保障商家
外國直情無壞都可以退

點迫你 唔俾現金就唔賣俾你走?
出面又有啲平過佢哋都可以迫到你同佢買嘢?

個pk sales問題

唔係迫,只係用卡要比多成千蚊

冇到其他鋪格價

但唔代表佢唔係黑店

睇得出你好偏頗

冇人知心態enjoy咩?講明要check到冇死點光點先收貨都叫唔清楚

一定要跟足包零光點零死點先算算果個意思?

抵你做sales

佢話有得check到滿意

點知有問題唔包換

睇得出你enjoy比人屌
講野冇point

多謝你同意
點會叫消費者跟行規

係銷售手法問題

銷委都覆左我會跟進

我駛多幾萬蚊同佢打官司都唔係問題

係度氣同明顯比佢地誤導

我:一定會check倒冇光點死點先收貨
Sales:比錢後Check到滿意

到有ground唔滿意都唔比換

我:一定會check倒冇光點死點先收貨
Sales:比錢後Check到滿意

咁樣仲要曲解成我心態enjoy d咩?
屌你老母全個post最仆街非你莫屬

首先，無光點死點呢d基本野 點解要特登講出黎要求

加上，講明會check就係介意有光點死點啦，咁都領略唔到就食柒屎啦，sales仔

即使真係跟指引無犯法，咁都只係賤種走法律罅逼鳩人接有defect既product

我就覺得樓主完全無錯係間舖頭仆街

多謝
它老寶寶買貴左一千蚊果度我覺自己抵死
但光死點果求我勁唔服氣

老老實實*

Jza80我用起底見唔倒佢有出咩post

係google佢同lihkg就搵倒佢回過個post係邪刀冇買野去左中央田度買

介講果件產品中央田度買$888

Quote
‘“JZA80
•
5 個月前
Jza80: 1TB都係$888，抵到喊
另外位巴絲:A-data lite ，易死喎？
Jza80:唔攞嚟BT邊有咁易死”

/unquote

個post本身都冇講中央田賣幾錢,佢又咁知價即刻888抵到喊

中央田sales試連登想洗白？

同銷委會洗啦,銷委搞你唔掂我再民事訴訟

你講下你係咪中央田相關人士啦

曾經或現職中央田？

唔知jza80呢個疑似中央田員工既人,上黎呢個post係為左d 咩

其實我喺聯強做

洗白囉

一開post你自己供詞前後矛盾，又話試光死，又話人哋包0
7千幾買隻有光點嘅mon重要日日對住嘅感覺我都明，所以我一早同你講直接同asus傾，你又懶醒以為自己有好大bargain power，咁你自己慢慢玩啦，如果你搵咗消委會我都希望佢幫到你，如果消委都幫你唔到，人哋中田攞埋消委會個報告同你打民事你都打得贏，我一定會寫信俾特首要求佢將你打贏嗰日定義為全民買Mon 0光死紀念日

你唔駛誤導喇

一開始係話冇用絕對字眼話包零光零死

但其實我已經提出左要求而你地直接誤導我去比錢話可以check到滿意

其實係誤導暗示左可包零光死只係到真係有問題就話冇用行內術語講到明

等你果日搵特首幫你本身我都唔想講你地班仆街果日係度睇新聞屌示威者

你咁鐘意特首記得果日寫信

我點都會爭取公義答你地不良行銷

*告你地不良行銷

我都話我係聯強咯

咁而家個mon點,擺埋一邊?

消委call左我
受理後建議我報海關同小額

佢地幫我落record做reference

冇保密協議下黑店曾有offer但我唔接受因為offer要求我del post加唔包保新換mon冇光死

我唔接受因為由day 1我表明左要冇光死先收貨

仲有我冇權限del post,想叫我收聲

每日幾推

出完trip.兩星期後會搵小額同報海關

法律容許下會keep住Update大家

目的係向黑店算不

一定要爭取公義

消委會比條link,大家日後請作參考

上星期太忙未得閒搞

出完trip兩個星期後一定全力配合

我覺得樓主一開波輸左個勢，跟本唔應該俾錢住
我早兩三個月買隻$5000 mon, 我劈頭第一句就話check 左 ok 先俾錢

Sales 好鍾意睇人黎蝦

我認我平時好林善

但對方太過份我一定唔會放過佢

錢冇左唔緊要我再比多d都要拎返公道同淡氣

因為錢可以搵返

公義同道氣係香港人核心價值之一

中央田 兩燈 勁多打手

130個正皮得10個負皮就知兩燈都係心水清

跟左消委會講我再行
等睇事後報告
成功後會再民事告中央田

向黑店說不

中央田係黑店

支持

佢地咁有道理駛咩叫我del post仲要我中伏換個mon唔包光死

買前已經講左有光點死點說唔收貨

叫我即刻比錢就有得試

我比錢後就話冇講過包光死

不良消售手法

幫推 垃圾店賣貨

我撐你 做人就係咁
自己岩 冇理由怕事唔搞佢

我係好林善

但如果好過份我都可以咬住唔放

另外比多幾萬都要間野負責任

多謝

賺少少 整臭個名
當面買 個sales都咁樣

撐樓主據理力爭
D仆街sales成日以為客人怕麻煩就砌鳩人

係咪專賣次貨就唔知

但係佢地度買過個6999既mon
依家既技術仲會賣有死點既mon

到拎mon係佢選擇mon比我,我完全冇say邊盒,佢就放定地下開箱

Check mon果時我話有死點佢仲笑我話你真係好彩喇

我堅持唔收貨

佢叫話比錢果刻隻mon就係我既

唔比換

話上次個客兩點係正中間都唔換

我話買mon前講左有點唔收貨

佢就錄音機asus換貨3點5點果推垃圾

屌佢老母我門都未出貨都唔收佢就迫我要收隻有死點既mon

順帶一提佢地賣6999

價7千頭

隔離asus shop賣5xxx

我買貴左千一蚊係我自己冇行多間所以呢度我on9抵死

但都代表呢間仆街野呢款mon係賣得唔平被
貴成千一蚊

中央田我知你地有睇post

仲想要求我del post?

我駛多幾萬都要你負責任